倉鼠做賊心虛!! 🐹🐹

成隻豬咁

Golden hamster 黃金鼠

牠定了型好搞笑！🤣🤣